有無巴絲係里加Riga,Latvia, 急急急

如題，㩒唔到錢，唔夠現金，如果現場可以幫到手，我會即刻銀行過數比你，唔該

聽日會係Tallinn, 聽日都可以 無限感激，番到香港請你食飯，

Tg: rocket1123

用銀聯？

tui

波羅的海國家都無銀聯

咁你就抵撚死啦。